私煙出殯個日大家會做幾多帛金？

我會俾五毫

一啖口水

佢屋企人俾我？

一條私煙

雙數

派利是係門口

俾夠2蚊佢

好事成雙 沖喜

蘋果日報報頭

兩蚊

一毫

鞭炮一枝

一根私煙

五毛緊係比番五個一亳啦

要用利是封入

1.毅進星 $100

蘋果日報一份

$2

牆鑲偲首

法國好多人同我一樣咁賤
果然係仔

我私人比多個大餅佢幫佢掟口

私煙: 蘋.. 果.. 日.. 報...? 蘋果日報?!!!!! 蘋.. 蘋.. 蘋... 果日報!!!!! 你地聽住! 我唔係好蝦架!

蘋果日報個logo x2

豪氣啲 過夠$33.66俾佢屋企人 呢啲開心事最緊要三三不盡六六無窮

花牌一個

5毫子夠啦！

入2毫，等佢回$1 倒蝕

寫出來的 689 帛金

健牌

不了

唔鳩理佢就係對佢最好嘅報應

攝份蘋果日報算了

火化左仲出乜?

一杯茶啦

祝佢一路好走，帶走三萬隻狗

一支小香檳

2 毫

放低幾兩

送佢老母

幾多都好後面加個1蚊

佢送殯個日應該好多人去
到佢上位個日應該好多人去

我d精

仲賺返九亳

蘋果日報

講真 財力許可既巴打應該比
三萬蚊！

幾多都好，一定雙數

有心人定無名氏好

帛金呀

14億人，每人5毛 都7億

隨心啦，記得比雙數就ok
好意頭

煙灰

30000！

帛金都要

5000咁多？好人一生平安

問下ming仔做幾多先

焦偲暮想

送鐘

重口

大家一齊估吓美芬做幾多帛金
101蚊

50 cents

On9
仲畀錢佢收

樓主pin this

五條鳩毛

尿呀

30000聰 BTC

你出幾多
我出多

一蚊

3 毛好了

0.1
要有尾數

開香檳咪算囉

有冇人真係夠膽玩野先送玩野花牌應該最安全

一份蘋果日報

印出黎好了

On9仔

食唔食佢粒糖好

5蚊 比埋佢屋企人果份 廢事遲下冚家鏟果陣又比多次

兩毫

2毛

點解要比錢佢？

送對聯比佢

昨天因 今天果

送早日康復定壽比南山好

執幾粒煙頭俾佢算

2毫，好事成雙

有冇人夾個死不足惜嘅花牌賀賀佢

有政府個確診5000蚊啦
夠哂數

笑撚左

準備舞獅

藍屍: 好嬲好嬲 好冷血

師兄你係應該要重刷

我好遺憾聽到你屋企人不幸既消息.....

尊重plz

Cls公司

30001津巴布韋

5仙

1.1標準答案

認同

痴線 一人一蚊都七球
無咁撚易 燒比你就得

rap

4毛人仔

十個一毫

帶支香檳一齊飲

利是封入邊寫住 一路順風

大家唔好咁
2蚊都慳

送紅雙喜 愛國私煙

俾雙數,6毛

香檳一支

雙數呀，識唔識野

問ming仔

請人過去舞獅，去到夾住本寫真周圍fing

on9仔 讀多幾年書

係咪一齊去？

三毛

叫Ming 仔捐啦 佢唔最中意捐帛金

問Ming仔 佢做帛金好叻 帛金界KOL

咁你仲賺返佢5毛，抵喎

俾ming 仔本旅遊書

8蚊
好意頭，恭喜恭喜

有武漢肺炎畀唔畀出殯都成問題

你都想陪佢咩

送三萬個陪葬品得唔得？

未火化呀，仲係殮房雪緊

會唔會開放靈堂予公眾鞭屍憑弔

私煙自用式買賣都犯法

人地中咗武肺喎
起碼都$5.000啦

五毫都唔值

送2蚊

痴撚線咁撚樣咒自己

一枝香檳

派檢疫袋

一家團聚

鳩毛一條

入面係藍屍群組

武肺死邊有得出殯呀！！

喺殮房驗屍後即燒。

益左佢啦話佢戲子真係無錯
死都死得甘娛樂大眾

2蚊, 好事成雙

有無人知果個MING仔今次做帛金係單數定雙數

毅進星 100

傻撚咗
做咩睇唔開陪佢

係邊度/幾時？
組團拜下

尋日唔係有報館直播送去火化咩

有冇人會去大酒店門口開香檳？

衝出黎柒

0.2
因為好事成雙
2蚊太多
兩毫啱啱好

去派財神

紙紮私煙一條
應該唔犯法啦

要比雙數呀清

文匯報

$0

包狗屎用淨嘅大公報

成碼500啦，哩啲大喜日子唔封返封大利是講唔過🧧

比個心

小學雞 帛金都唔知咩黎

商場桃花樹啲利是 有幾多米俾幾多囉

1蚊

RIP

唱首歌賀一賀佢就算了

1.25

屍變都似 彈番起身

燒一打黑警警落去陪佢

8毫子

即係$1.5??

2毫

俾夠1蚊佢笑喪

燒夠三萬個黑警落去陪佢 唔怕寂寞

你係城浚哥？折哀

搵張紅紙寫住一家人最緊要齊齊整整一家團聚